BNO 大家幫手聯簽!!!

Petition: British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

10

9

8

7

6

聯署啊各位

Push

一早簽左 但仲係好慢

放去唔同 討論區 試試

推

六個月都冇咩人簽

好多人都無bno 所以小人簽

有幾多人重視英藉

Sign petition

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

Only British citizens or UK residents have the right to sign

得BNO嘅港人可以簽咩

已簽。請問有沒有巴打能幫忙製作一個英文版的template?
我想幫忙貼過去reddit 宣傳
但又怕自己英文不好有反效果

推，please sign

推呀

NOW OR NEVER

支持

推！巳簽